咁多北韓人而家玩ig

網路改革開放?

飯都冇撚得食
直播ig食屎

btw 戲劇效果姐

自POST 屋企照
算唔算真?

唔知呀。。。

不過直覺就好似示範單位
有冇ig link

北韓開始玩玩外宣？

連個遙控都要岩岩好擺正枱角

北韓真係好撚恐怖成間鬼屋咁

北韓都有蒙面暴徒

有adidas著

摩牙 雖然有d假

PR

完勝香港D納米樓

真係怪怪地

示範單位黎

成日睇電視介紹北韓，次次都係依間屋

但唔同屋主 又醫生又軍人又教師

一模一樣

北韓又話好窮
仲有人會餓死既
點解間屋仲大過我屋企

徐晃大過香港人

一睇就知係權貴啦
有電視 又有電用

舉報佢

貧富懸殊是全球毒瘤呀

出返啲kol對外宣傳北韓洗底亦不失為一塊好遮醜布

香港遲早要家家放習帝像

樓主有冇link?

呢個模板單位黎

佢地識用TOR....

翅所大過客廳

推

無喇喇比人踢咗入group
等我洗佢地腦先

個廳正中間掛兩條撚樣真係唔開胃

屌又係呢個公廁單位

我諗北韓中上既單位都差不多

個廳=我成間屋咁大

有條友話飛去巴西, 都唔知真定假

同大陸一樣
一講政治就收檔

對

不斷做外宣

啲字體可唔可以正常啲？

習慣了

大獲
個北韓女突然加我

當識個新朋友

你以為佢真係女？北韓得一個人上到網 自己諗

咁金仔同你吹水都過癮呀

我梗唔信

我狂屌fat short man wor

在北韓踩單車

唔係用大屎忽電視咩，話有slim版咁摩登

食人肉無野食

Ig名 plz

膽機? 應該得未發展國家先會用

sungho_1999

北韓屋企都大過我屋企

南韓政府再唔聽話 就用北韓開放取代南韓

你有冇比佢地踢入 CHAT GROUP

金仔會派人聯絡你

快啲做口交部啦

我日日講China virus .....haha

佢哋開始叫china virus
證明洗腦教學係有用

咩電視台

北韓有adidas賣！？

MADE IN CHINA 的野北韓都有
可能灌輸北韓人腦袋 ADIDAS 是中國品牌

睇怕係

你睇下脫北者寫嘅書
就知呢啲係中產以上有錢人家先住到嘅

佢地話唔駛錢比租

朴研美 ?

唔係比租嘅問題
係social caste嘅關係

而高caste嘅人一定係做好工，所以呢班人自然會有錢

我唔係睇呢本

Send 日本av比佢地

但物業是不是屬於佢地的?

當然明白

我SEND左呢張比佢地